各位手足......有機會係惡戰一場....有時間既跑步練下氣...

跑下步練氣,會有幫助